買陳雲本書可唔可以變到大亨咁好口才

想口才更好

想打圖戰？

點解唔睇笑死朕